[求救]女朋友比個要生要死嘅人煩住

話說我女朋友有個鐘意左佢幾年嘅人(叫A啦
我女朋友係上年同左我一齊
佢近排A又不斷開始煩緊我女朋友
我女朋友都好直接咁block左佢whatsapp
但佢今日Facebook message 佢
因為都係朋友所以無block曬
仲話要生要死咁表白
跪求各位我地應該點做
又唔可以話直接講收皮啦 廢事佢就咁死左

你同A搞Gay，等佢鐘意你，咁佢咪唔會搞你女朋友囉

一定會work啦

攪唔掂小心佢有日搵襁水淋鳩你地

你要同你女友解釋:
可憐嘅人必有其可恨之處

條友狗公到咁仲講咩朋友唔撚block? 係咪要等佢扑左你條女先block?

真係鐘意一個人，係唔需要真正擁有佢，只要佢過得開心就夠。即使你唔係陪佢終老既人

已經好盡力叫佢收皮放棄搵個好啲個啲
條友仲要知我女朋友拍緊拖

個刻唔記得有messenger 依加一哭二鬧三上吊

原來A係你

佢明就好 但依加擺明條友痴情緊

係我就問點樣橫刀奪愛

留意個名